全部同我即刻入黎

我愛你 飲多啲水 早啲瞓喔 bb
ʕ •ᴥ•ʔ

點解冇bb 入黎

？

你唔理我

我不是LGBT

你哈我

即刻同我躝 我叫你躝啊!!!!

你咪搞事 我唔會咁樣對我啲BB

邊個BB比腐皮

無人愛我了....

夠姜就俾個正評我

夠姜就錫我一啖

夠姜攬住我

冇，完，你走啦唔好搞大佢

Ok....

入嚟隻抽!!!!!